一句講哂 荃灣/北角幾時覆桌

721元朗大家知咩事啦
第二日我地即刻全部人去幫拖
依家全部熱門都係度屌前線
可唔可以停止討論前線問題先
我地真係要搞搞荃灣同北角
等我地既手足唔洗驚返屋企
更加要同啲老黑講
我地唔撚驚你啊屌你老母

何君堯再次勾結黑社會！

推

真係要諗諗計覆桌

不分化

自推

光復香港

唔係驚覆桌
但一定要多人

最仆街係班黑社會人多嗰陣唔出嚟，想覆都冇機會

有一萬人佢都笠水啦

北角唔係算win左？

點樣覆桌？
特別係荃灣嗰班佢哋又未必住喺荃灣😂😂😂

何妖條撚樣幾時死呀

一定要夜晚。同埋佢地會放風，會有相。

問題係點覆?

捉妖記

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

起底組有無可能做到野？例如今晚荃灣揸界刀嗰個

建議］ p牌正負評顯示

北角有疑團未解 hold住先
荃灣就好明顯啦

有兄弟雙腳小腿 下5寸斬到見骨喎！

荃灣急切啲 北角班人應該驚到唔敢出黎

3毛？
鼓吹內鬥
深化矛盾
拉一派打一派？
我好少留言，但大家深思樓主用意

師兄我叫緊覆桌喎
內咩撚野鬥啊
你老黑咩依家

咪玩啦五寶 斬人呀 咁大件事 唔需要做啲野？係咪要唔反抗啲白色恐怖呀 ？